濕鳩港鐵全月通問題

一個月返20日，沙田入朗屏，買邊張全月通最抵屌？

屯門紅磡+上水尖東 一千銀一個月
你不如研究下搭巴士有冇so

去上水坐276p

唔一定買曬東西2條線，是但買一條幫補下都好

其實點計都平唔過巴士

咁點解唔直接269D

城隧大把車轉，仲有接駁優惠，時間差唔多

咁點解唔自己計下?
其實搭西鐵只要過一過大欖就好貴一程, 一定係買西鐵全月通

$515 (西鐵全月通南昌) + $7.9 x 0.75 x 40 (20日沙田來回南昌車費75折)
$600 (西鐵全月通紅磡) + $6.1 x 0.75 x 40 (20日沙田來回紅磡車費75折)
$485 (東鐵全月通) + $21.6 x 0.75 x 40 (20日紅磡來回朗屏車費75折)

咪鬼幫佢計啦，伸手黨

樓主伸手黨，可能俾埋作都計錯

洗乜自己計
明明mtr個網直頭有得幫你計埋

頂, 7左, 依家先知